人大左睇情慾文至揾到存在感

其實由細都係
之不過以前以為自己唔係咁
但始終人大左
反而少左心理上束縛
可能因為隨住自己大
改變唔到外在
唯有每日沉迷係自己世界裏面

自從幾個月前
上網揾av揾着twitter
人地搞野個d片
其實d片冇乜料到
但d字睇到個人心都實哂
偏偏自己睇依d最有共鳴
成日覺得個世界好假
唯有網絡依d唔見得光既野
自己睇一次就記住當時個種感覺
其實你自己係知

做女真係好爽
根本冇得輸
但生出黎係男
除左自求多福都唔知可以講咩
時間太快
世界太大
去到某個年紀就唔知仲可以去邊
返工諗自己野
搭車特登轉接d返屋企
返到黎食完飯又攤係床度睇twitter tumblr
pornhub comment
連登有個po問
如果ex條命可以換自己幸福
其他男仔d心聲
平時講咩冇用
但依d真係睇上癮
可惜睇完又係要自己面對